香港嘅外資應該會逐漸撤資，去哂新加坡

人材，錢，全部走哂
香港淨返堆中廢老
同再冇出路嘅年青人

百業蕭條，公務員減薪，大公司裁員
業主供唔起樓大量銀主盤出現
社會極度撕裂
最後係點我唔敢諗

香港百六年基業毀喺一班香港土生土長嘅人身上
你哋覺唔覺得好搞笑

準備迎接冚家剷時代啦

焦土又贏 blow?

焦土又贏，我預咗一齊死
Btw毋忘上環

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

焦土，我睇唔到有出路，想攬炒